建制已贏，各位支持者唔洗咁辛苦排隊

咁高投票率，已經贏左
請廣傳，好人一身平安

【投完票，你可以做乜？】

Smart

成功止暴制亂，一起去富臨賀賀佢

張圖睇唔到

民 _ 聯已夠票，大家唔駛去投啦，為咗答謝各位，你哋今日可以去樓下屋邨酒樓隨便食，食完飯俾住錢先之後攞返張單去佢辦事處報銷就得

有名額 快去

🤣🤙

岩岩食完，諗住試下，點知真系得😱
fat cheuked